18歲美少女被2名警察性侵

據英國《每日郵報》28日報道，一名18歲的美國少女狀告兩名紐約緝毒警察在執法期間強奸了她。這位網名為安娜·錢伯斯的少女稱，9月15日晚上，她因為吸食大麻被兩名紐約警察逮捕。令她沒想到的是，當她被拷上手銬押送上警車后，兩名警察居然對她起了歹念。其中一名警察在警車內強奸了她，而另外一人則強迫她為他口交。

當地時間26號，大陪審團在經過一周的聽證後進行了投票，決定起訴這兩名警察，他們被控犯有一級強姦罪。據報道，兩人將在下周初接受審訊，如果罪名成立，兩人將面臨最少3年，最多25年的有期徒刑。

咁正，難怪啦

香港都有警署強姦

Slut

睇完第一張想屌你
睇埋第二張想屌佢

P到

大陸新浪引用英國《每日郵報》報道美國新聞？？？
一單英文source 都搵唔到，擺明係假新聞